\documentclass[main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{titlepage}
\begin{center}
	\begin{large}
		Санкт-Петербургский политехнический университет Петра Великого\\
		Институт прикладной математики и механики\\
		\textbf{Кафедра <<Прикладная математика>>}\\
	\end{large}
	\vfill
	\Large{\textbf{ОТЧЁТ ПО ЛАБОРАТОРНОЙ РАБОТЕ\\
	<<РЕШЕНИЕ ТРАНСПОРТНЫХ ЗАДАЧ МЕТОДОМ ПОТЕНЦИАЛОВ>>\\
	ПО ДИСЦИПЛИНЕ <<МЕТОДЫ ОПТИМИЗАЦИИ>>}}
\end{center}
\vfill
\flushleft
Выполнили\\
студенты группы 3630102/70401
\flushright
Зуев В. А.\\
Курова А. Н.\\
Мельникова А. Н.\\
Стоян А. С.\\ 
\flushleft
Руководитель\\
к. ф.-м. н., доц.\\
\flushright
Родионова Елена Александровна
\vfill
\centering{Санкт-Петербург \\ 2020}
\end{titlepage}
\end{document}